[地區撚] 香港弊在有林鄭

係大埔谷見到
香港弊在有林鄭大埔弊在有碧嬌
一齊數下自己地區既賣港賊

拋磚引玉,
黃大仙弊在有曼琪

新西弊在有君妖下屆一定要掃走佢

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先